屌你老母港府，死都唔肯開碼頭，搞到占奔冇得過嚟遊行

兩邊冇事都唔開碼頭，

想嚟撐都唔能得

奔

大飛

渡海泳

比人捉到非法入境好撚柒...

CHING坐唔坐大飛

你有窿路？

奔在心中